［思考］ 無風向， 假設死左人，埋左佢，不是仲簡單？

［思考］ 無風向！

假設死左人，埋左佢，不是仲簡單？ 軍營大把地！ 運深圳又得！ （加化學品） 直情消失埋！

點解死都要有消息出黎！！ （又追究唔到 ，佢地）

因為想我地香港人永世唔敢再出黎！！

香港人，係唔會怕！！
五大訴求，缺一不可！

推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

目的：製造白色恐怖

Sorry 我唔知我有無理解錯「白色恐怖」

我覺得係直情恐怖！ 就算無kill 人都好
Kill 左，就更加係！

幾類人：

1. 出開黎架人要再出！ （乜角色都好）但要更加醒目！
（知自己做乜，預左結果係點）

2. 灰心架要再出！ （我係呢類） 本來都出開，但見太多人根本食花生，又阻人退路），拍拖，睇show 多！

3. （呢類人，可能係關鍵） 本身無出開，但又明白事非黑白！！ 請你必須出黎！！ （做和理又好，做前又好！ ）

快過你推

同 之前 插d鬼入黎一樣
想你地驚

岩岩嗰星期日！ 証明！ 更多人，睇唔過眼！

共狗政府，係想得到「某東西」才 ， 撤回！

發現根本完完全全唔work ! 反轉諗！ 某程度上香港人work 左小小一塊仔（咁多） ，要再再再再努力！

（真心，關心各同行人，同被拉過，而又有命出返黎架人！ 心理上唔店！ 唔好自己死頂，叫我地出黎！）

昨天都証明出左黎（金鐘） 好七多人！

香港人 ， 加油！！

推下